關於影相 唔屌得唔得

近日開始真係好多人屌影相
其實好多巴絲都有講過呢個問題

現場觀察係 氣氛平靜時 會有人狂屌影相
狂屌到差啲郁手都見過

到情況好差 （如：浴血新城市中庭時）
大家就唔再屌影相
因為想記低黑警暴行 再廣傳

我知大家係想愛護細路
唔想佢哋上咗鏡之後幅相又再亂傳出去 害咗佢

但大家有無諗過 七警最後係點解會得直脫罪？！

因為無線攝影師未能作供 做唔到證人
條片做唔到最有力嘅證供

所以 我哋響現場影嘅相
其實有一日 可能會做好有力嘅武器！
證明警察屈人 證明小朋友當時無衝 無犯法 無暴動
證明警察挑釁在先

我哋唔可以只靠現場媒體
佢哋一定有死角！

所以 我認為響現場應該做嘅
係叫人
可影相 不可share 不可upload fb
要用time stamp影 不可修圖
影相嘅人 要有為義士做證人嘅準備

自推

真心覺得緊要
繼續自推

再推

推

相係冇用 片先有用

試過俾人屌我影相屌到真心燥

我只係電話上唔到網舉高試下network

即刻兩把聲屌你老母唔好影相呀

仆街

我唔想出黎示威都要俾同路人屌老母囉

好聲好氣唔撚得既？

搵人企高位，天橋位，睇住啲街坊，影wide angle 其實影唔到樣，唔會做到乜嘢證據，影幾張提下佢唔安全行快啲就夠

有zoom 近就即屌+ call 馬

企側面食花生嘅街坊（唔計鬼），其實喺保護緊和理非/勇武，所以離遠食花生嘅真係唔好屌佢地，搵人監察住有冇鬼 長期影 zoom近影就夠

其實依家好多都係金鐘以外 附近咁多街坊 無可能阻止得晒 人地點都有影街同馬路既權利 參加得呢d活動應該要保護自己 好似戴口罩帽 如果做唔足又屌屌聲屌人唔好影
比人既感覺真係唔太好 唔友善 何況通常越阻止佢都係越要影 到時會多好多無謂嘅衝突

不如試下用電話有呢d相會過唔到關 send比大陸朋友會有危險 呢d 或者可以鼓勵到del相 or 唔影咁多相

啱！所以更應鼓勵現場朋友拍片同save 響安全位置 加time stamp

手足們不妨自製簡易文宣
講清楚呢個point
然後響現場 airdrop出去

同埋大家勇敢啲
調停屌人影相嘅人
同時講清楚
安全地Save 低有用片 其實先係保護細路

撐呢個運動嘅人 心志多數強大 唔會俾人咁易屌兩屌就走

但係！如果係銀髮族 首遊族叔叔嬸嬸 不明所以被屌
只會覺得呢班人惡到痴咗線囉

唔好講佢哋會否被屌走
真心 係咪都唔好咁對善意嘅香港人

教吓佢哋點做好過啦

真係好多人係咁屌..

而且！響現場嘅影相衝突
其實係內耗緊

我哋嘅精力應該用來屌政權 屌警渣

凝聚民心 留低有用證據呀各位

要好聲好氣同街坊講清楚呀

依家前線個班好多都唔知好聲好氣既重要性
你叫佢有禮貌d同人講佢就叫你左膠
我心諗做乜撚